[番工的動力]一人一個自己份工既好處

位同位之間既間隔好高，格離位睇唔到自己做緊咩

關乜撚事
你喺屋企夠冇人睇到你做咩啦